(有圖) 蒙面法立法後 香港人應該學中東人衣著

係咪打壓宗教自由？

玩人宗教disrespectful